{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_018346",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "호도"
    },
    "text": "虎島（호도)\n忠清南道保寧市烏川面緑道里\n面積1.3平方キロメートル、人口198人（2001年）だ。 地名は島の形がキツネのような形をしていることに由来している。 小城里から南西に約39km、,からは6kmほど離れており、付近に鹿島·明徳島·吉山群島などがある。 最高点は89mで、平坦な丘陵地で構成されている。 東海岸は砂浜が発達して海水浴場として利用されており、西海岸は岩石海岸で干潟が発達している。 1月の平均気温は-2℃、8月の平均気温は26℃、年降水量は1,075㎜だ。集落は北東側の海岸に密集しており、住民たちは主に漁業に従事している。 近海ではカタクチイワシ·イシモチ·ワタリガニ·ナマコなどが獲れ、アワビ·海苔·カキなどの養殖業が行われる。 農産物として米·ニンニク·ネギ·玉ねぎ·野菜類などが少量生産される。 初等学校分校が1校あり、保健診療所·警察支署各1校がある。 発の定期旅客船が1日1便運航される。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地域の名前は何ですか？",
            "answer": "この地域の名前は虎島（호도)です。"
        },
        {
            "question": "虎島の形は何に似ていますか？",
            "answer": "虎島の形はキツネのようです。"
        },
        {
            "question": "虎島はどのような地形で構成されていますか？",
            "answer": "虎島は平坦な丘陵地で構成されています。"
        },
        {
            "question": "虎島の最高点は何メートルですか？",
            "answer": "虎島の最高点は89メートルです。"
        },
        {
            "question": "虎島の気候はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "虎島の気候は寒冷で、1月の平均気温は-2℃、8月の平均気温は26℃です。"
        },
        {
            "question": "虎島周辺にはどのような島々がありますか？",
            "answer": "虎島周辺には鹿島・明徳島・吉山群島などがあります。"
        },
        {
            "question": "虎島の近海ではどのような漁業が行われていますか？",
            "answer": "虎島の近海ではカタクチイワシ・イシモチ・ワタリガニ・ナマコなどが獲れ、アワビ・海苔・カキなどの養殖業が行われています。"
        },
        {
            "question": "虎島で生産される農産物は何ですか？",
            "answer": "虎島で少量生産される農産物には米・ニンニク・ネギ・玉ねぎ・野菜類などがあります。"
        },
        {
            "question": "虎島にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "虎島には初等学校分校が1校、保健診療所・警察支署各1校があります。"
        },
        {
            "question": "虎島への定期旅客船は何便運航されていますか？",
            "answer": "虎島への定期旅客船は1日1便運航されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 342
    }
}